Упорядочить 3 числа
=================

Дано три числа. Упорядочите их в порядке неубывания.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся три числа.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
1
2
1
```

---
## Sample Output: ##
```
1 1 2
```
